車保問題

我過25歲，有2年牌，1年前揸屋企人架車衰左不小心駕駛
而家想買架swift/fit仔都出唔到保險
問過快而保，zurich，中國平安都唔受保

想問係咪要等3年先受我

唉

衰左不小心駕駛要隔幾耐先會再出到保?

好多都要過3年

一次老不就唔保？ 唔係呀？

好多都話3年後先

下
咁直接比人停牌無咁嬲

有冇巴打都衰過不小心駕駛，share吓

衰一次扣5分唔會唔保，定係衰醉駕危駕？

等3年啦

樓主點衰法

Not 醉駕

迴旋處cut線

有冇邊間broker介紹畀我試下

啱啱問咗間唔受保
話至少要5年後

唔識渣車咪出黎害人啦

新車車行會保